想問下依家立法會如何 71宣言，臨時立法會同五大訴求

大家係咪當無左件事 大家出黎要記住我地係有目的
為著目標而前進

大家都放鬆了

忍一忍
睇下美國點發酵件事先

入機場成立臨立會?

光復香港 時代革命

why?
當初入立法會以為會立即籌組埋

No

唔好咁樣話大家 只不過係日日發生既事大多
係要remind一下

對唔住啊，阻一阻你

跪求各位幫手airdrop

我比較相信香港在座咁多位

Pussy

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！

【一人一個】諗定818遊行如果被記者訪問要講咩！
我唔想生活係一個_xxxx_嘅社會
我唔想生活係一個【警黑合作、欺壓市民】嘅社會

岩呀

我都知大家驚走錯路行錯棋 作出無謂犧牲
但我地絕對唔可以望天打卦原地踏步

做野唔一定要成立臨立會
可以做下國際文宣綫
遞下信 整下片

行動要配合目標
五大訴求 我地無得淨係求個個爛鬼政府

澳洲戰綫/法國戰綫/歐盟戰綫/日本戰綫都可以做下

我地由六月等到依家 立會都爛左成個幾月
係咪始終要搞依一步 好多人都未接受到

幾時先可以為手足平反 清算個班加害狗

E家已經唔係純粹本港既事, 牽涉到大國之間既對決, 大家要畀D耐性, 美國呢2日已經連翻出招啦

而家搞臨立會咪盞美國難做
美國做唔到野嘅 我支持你搞 核爆都唔割
但而家真係要忍一忍先

我知 但我唔想比其他國家牽著鼻子
希望香港有真真正正既自主自決

我都係
但已成過去,諗下之後點仲好
818下場有機會係機場,都係拋下磚

調返轉咁講,
如果我地唔畀美國牽, 我地死都要行另一條路, 美國就唔會幫我地, 咁中共一定會殺晒我地
香港有能力影響大局, 但恐怕好難可以牽返其他國家點行
加油啦, 目前都係要依靠美國~
當年打納粹德軍, 英、法既盟軍都要靠美國啦, 何況香港?

引玉未